artigo cento e dezenove revogam se as disposições em contrario brasília onze de setembro de mil novecentos e noventa centésima sexagésima nona da independência e centésima segunda da república fernando collor bernardo cabral zelia n cardoso de melo uzile silva
